# ZZ2 Fouille de données

## Objectifs du cours

* Découvrir les principes de base de l’analyse de données
* Comprendre les étapes et les algorithmes pour réaliser du
traitement de données et les mettre en pratique
* La réalisation d’une analyse en autonomie

Les Tps sont fait avec Jupyter.